{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017351",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "푸키키"
    },
    "text": "光州に位置する手作りクッキー&プリンテイクアウトカフェは笑いのデザートを提供しています。 メニューには様々な種類の手作りクッキーとプリンが用意されています。 手作りクッキーは3500ウォンでバナナプリンは6000ウォン、済州抹茶プリンは6500ウォン、バロナチョコプリンは6500ウォン、トウモロコシプリンは6800ウォン、ファンチズプリンは6800ウォン、レモンチーズプリンは7000ウォンで販売されています。 また、アメリカーノは3500ウォン、プーキッシュペナーは5000ウォン、レモネードは5000ウォンで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "このカフェは光州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェのメニューにはどのような種類の手作りクッキーがありますか？",
            "answer": "このカフェのメニューには様々な種類の手作りクッキーがあります。"
        },
        {
            "question": "バナナプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "バナナプリンの値段は6000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州抹茶プリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "済州抹茶プリンの値段は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バロナチョコプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "バロナチョコプリンの値段は6500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "トウモロコシプリンの値段は6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンチズプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ファンチズプリンの値段は6800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンチーズプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンチーズプリンの値段は7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プーキッシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "プーキッシュペナーの値段は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモネードの値段は5000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 338
    }
}